{"id":"o31","orderID":"o0031","name":"Grammle-O31","slug":"mangnet-oder-magnet","aliases":["o31","bb84943ee76dd7db612ff682f4d77453"],"arten":"fehler","kategorien":["orthographie"],"wrong":"Mangnet","correct":"Magnet","wrongex":"Ohne das **Mangnetfeld** der Erde wären wir Sonnenwinden fast schutzlos ausgeliefert.","correctex":"Ohne das **Magnetfeld** der Erde wären wir Sonnenwinden fast schutzlos ausgeliefert.","status":2022,"confusion":["thüringisch-obersächsischer Dialekt"],"source":[{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/Magnet"},{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/Magnet#rechtschreibung"}],"wrongs":["\\b(M|m)(angnet|ANGNET)(s|S)?\\b","\\b(M|m)(angnet|ANGNET)((e|E)(n|N)?)?\\b"],"uid":"bb84943ee76dd7db612ff682f4d77453","type":"regeln"}
